買intel nuc好唔好？

部腦壞咗，想買部mini pc唔知好唔好？
Intel NUC 10 Performance kit - NUC10i5FNH
淨係上下網，睇下戲，過下電話啲相，應該唔打機
各位師兄有冇其他推介？

佢個價就不如買notebook

Asrock deskmini